求救 手提電腦開唔到機

一㩒開機就咇咇 咇咇咁響
係咩情況

個moon有無着 咩model

有定心理準備換底版啦

dell
個moon冇著